[韓國叫外賣]無電話卡用咩app可以叫到外賣

因為住airbnb 所以無職員幫到手
尋晚試左成晚都唔得
上網搵過果d免費收sms 但搵唔到韓國
有無巴絲成功用app叫到外賣

留名

外賣

想食炸醬麵

1

3